想請問港鐵係咪唔可以帶氫氣球入站？

咁年宵買左點返屋企？

話時話, 如果真係金屬氫氣球, 應該幾好玩

金屬莖氣球邊度有得賣

咪tk